星期六一齊出元朗食野

聽講元朗廣場,元朗劇院有好多餐廳,有輕鐵直達

附近仲有警署,唔洗怕人身安全

吊，好耐無食華嫂

元廣後面有好多小食店,專做學生生意,勁平

買蛋卷

元朗有咩好食

元朗YOHO等啦 又有冷氣嘆

多謝推介，推比更多人睇

727元朗食玩買大節日